有冇邊部電話係optimise 社會？

用家optimise社會

初代iphone

叮噹果部

android user optimize 部機，iPhone user optimize 社會